痴撚線 HSBC 信用卡審批部個腦裝屎

呢五個point 無一個合理 。

窮鬼唔so你 咪係理由

笑左 red卡都唔批

其他原因大唒
大貓一向都係咁鳩架啦

Red 卡都唔批

打兩次電話黎太忙聽唔到, 個number打唔返去。個staff當聯絡左, 做野是旦過無記新聞。

叫你補件你唔覆？

你窮

業主重係窮鬼

Red限12萬年薪咁都冇

RED 都唔批
係咪破過產定做過重組?

Hsbc個個星期都打黎話批左張卡比我
我次次聽完都cut佢線

失業但有樓得未

樓不嬲都唔計

不動產無用㗎

無樓你什麼都不是

我冇比income proof 都照批蝸

利申：有HSBC 戶口但唔係出糧戶口

申請即批 過多日信箱收到卡

我打去hotlin問 另一個staff淨係話審批緊叫我等結果。

有樓收租先計 有樓供緊但失業 鬼會批咩

補件通知都好流架...
我23號收到訊息話批左張VS
24號收到張佢22號發比我既補件通知實體MAIL

肯定你係窮鬼。
打工既冇聽過申請批唔到

成張公司糧單定比佢, 同我講合約期不足十個月。

red 卡就黎連乞兒都批到
樓主真黑仔

講到自己咁有料 佢唔批你咪申請第二間囉又唔係得佢一張

出糧,MPF同儲蓄戶口用緊HSBC,用緊佢地張VS
諗住申請黎上網買野,都可以唔批俾我

4% cash rebate

有邊個原因唔合理

就是明明已經有戶口重話自非永久居民?!即是我做緊黑工。

死窮鬼

其實直接比最後果期出糧bank statement 都夠

睇張圖個像素就知樓主係窮撚

就是明明hsbc已經有戶口,又有公司糧單。重話非永久居民?!即是我做緊黑工。

Red卡都唔批咁仆街

我之前申請幾張卡都話我信貸紀錄唔好
但從未借過錢

睇黎你嫌自己未夠柒

落雨收遮 算把啦

我20k fg第一份工 未做夠半年冇hsbc戶口都批喎
不過等咗兩個幾月先批

屌，雙失

你online apply 定咩？ 我advance 戶口直接上online banking 申請就直接批左

你會唔會係TU 出事比錢攞份report 睇下

供緊樓係負債添

有冇去查過呀會唔會畀人盜用咗身份

又或者你 一直用現金交易冇你信貸紀錄

我估似文件唔齊多 多數住址証明衰多

樓主係賓賓定大陸狗？

我都試過

垃圾公司等執啦

學生無收入都批
有一萬蚊簽賬
樓豬廢到

本身係果間銀行有戶口 可以唔洗地址證明
佢啲bank statement咪又係跟你銀行紀錄寄

一定要永久居民先可以開hsbc戶口？一定要永久居民先可以有糧單

柒夠未
redcard都唔批

痴撚線 red都唔批
咁撚窮用 enjoy卡算啦

有負債咁撚慘

失業咪係原因囉大佬

3

有可能係後者好多年前啦 以前仲要比錢查就冇理
而家上網搞掂查過 係冇不良紀錄 正常人

樓豬TU係咪好差
通常唔講原因都係呢個原因
正常漏野咪補野
唔講即係唔好意思講

我係賓賓, 你岩唔岩啊sir

你check 下tu 睇下自己grading 先？

學生可以申請？

一撚樣
其實信用卡咁易比人盜用, 好小用

用層樓找咭數

好撚合理喎

宜家hsbc手鬆好多啦，vs都好容易申請到

我想話 HSBC同Citi不嬲係睇心情 佢鍾意批就批 唔批就唔批 是但作理由話你唔附合都得 你係吹佢唔脹

我覺得佢staff 打兩次電話miss 當未能聯絡。好撚求其

HSBC經常咁

等一陣再apply

賣左層樓佢
即刻批夠10張比你

上個禮拜申請
真係垃圾黎
係咪就黎執 理由都唔撚諗直接五個理由tick晒send比人

試過話學歷低reject 左我
利申：master

不嬲都係，以前匯豐卡大學生冇收入係易批過做緊野

VS直頭半賣半送,係咁叫你申請寄埋比你

學生大把卡都得
一萬credit

每封Reject信都係咁既template
唔洗太認真

Ok thanks🙏🏻🙏🏻

真係未聽過
red卡最cheap咁滯都唔批

唔會為張廢卡比幾舊check tu掛

掃地阿婆apply都批咁濟

以前好大支野，收入夠都唔係咁容易申請到，宜家淪落公廁

重以為自己個張
屌班契第有無咁撚懶。

睇完成個post
red card指明一定要符合佢月薪要求，得十個月出糧紀錄嘅話，無記錯嘅話唔足一年，佢唔會批，就算你係大貓開戶，戶口有成億都好。

冇水咪半賣半送等你地簽多D科水

垃圾卡都申請唔到

Freelance冇定期收入係咪可以收皮...（唔穩定但一年一定有多過12萬）

訓街漢, 係咁上下

120k一個月都唔止啦

似係樓主問題

大貓要人比地址又一定要對家公司信紙實體信
上網PRINT月結單都唔撚得
佢地自己都唔撚出實體單啦 ON撚79

滙瘋不嬲on9

批張白金visa俾我，信用額得$20000

我張enjoy卡都十幾萬信用額啦

型

信用卡審批不嬲戇鳩

報稅單報收入過12萬就得，好似係

我細佬有premier account早兩個月申請red都唔批
點知一個月後大貓打電話邀請佢申請vs仲秒批

去銀行整野,個經理嬲我開
之後俾信話我文件唔齊喎

hsbc 除左visa signature 有邊張值得用

咁咪申請第2間囉
大貓出名麻撚煩睇心情
又要去試又要屌
但red都申請唔得又真係

因為有一批紅卡會一次過換晒red卡。咁咪唔批囉

如果你符合曬佢嘅條件， 又沒不良信貸紀錄問題， 可以落分行叫staff幫你寫返個memo， 叫銀行re- consider 你個申請。 當然， 為啖氣唔求佢就申請過第二間嘅卡算啦
利申 試過申請VS唔批，符合曬申請條件， 打去卡中心D職員又答埋曬鳩嘢， 之後落分行搵staff攪， 最後批得返

其實出咩卡都會check TU...
基本野黎。。。

只係要爛到好離譜先批唔到

果時想整張白金 屌佢比張金卡我

hotlin

我都係送張vs黎 要張red又唔批

我都係大貓reject 係唔洗理由

岩岩個層主叫樓主自己比錢check tu

失業點會批
除非你用資產申請，但睇嚟你又唔成功

我媽十年冇做野都批

不過呢樣野

你自己諗下
係咪街數多啦

定係成日遲找數

講真
匯豐卡真係未試過唔批。。。

大學畢業用到依定有成10年
都（俾佢屈我）開過起碼4張

非永久居民都可以有戶口

駛乜一年出糧紀錄，如果冇記錯一個月糧單就搞掂
同埋邊有可能戶口有一億佢唔批

睇睇佢個名，支那狗名

讀書時試過學生卡都唔批

呢張唔做學生生意……Apply過，我諗至少都要有資產先得

呢張卡上你返正常工,唔係爛TU都會批

呢期鳩左，要一年。
同埋我有個frd自己搞生意，戶口都差唔多成億，最後唔批，打上去card center叫佢開vs,red card點都批唔到

佢地有埋信用卡sales
照計應該係想人開卡
真係唔批個d可能差緊出面幾萬財仔

7.1 銅鑼灣見

之前大把人渣住VS都比RED Reject啦
呢度係咪有咁多人唔知大貓一向鳩批/reject架

係咪都比呢張架啦

叻鳩

基本上人工 6000蚊一個月都批
不過信用額比幾千蚊你用

冇樓有份最低工資工返反而會批

點會啊

咁係咪最近幾個月有delinquent record? 或者有信用卡overlimit? 通常都係呢d原因架啦，當然你tu grading 應該唔太好

三個禮拜前打去 waive VS年費, 點知俾個姐姐撩我申請Red卡，秒批，信用額仲多過我張VS， 成廿幾萬。

我估架咋

揸住vs
又係唔批red card
原因同樓上一9樣
打去問佢真正原因又答唔撚到

HSBC啲卡好用咩
得張好耐冇碌嘅n年前金卡
唔同顏色分別係咩

係咩我除左身份證明文件同一個月糧單乜都唔使就批左

同你一樣拎住VS, 前排申請Red批左
有收入應該無問題

我有VS 但red 唔批

我都係
成張合約比佢證明我搵幾多
唔知點解唔批

利:果時新入職

試過佢打黎叫我申請，跟住即刻電話申請晒，後尾又唔批

meet到人工要求??

金卡得60k 年薪要求佢都唔批依張有學生證都整到

兩個唔同Depart
好正常
講到大花龍鳳都好都係要過審批

唔meet，差10%到，但我hsbc出糧，明知唔批就咪晒我時間啦

真係裝屎，香港人用你張卡要感恩啦。
審批部快d死全家

班sales 比人捽數啦
通常都係咁

完

万刀甲都唔識？

失業咪冇12萬年薪
基本要求都唔到，好難批比你

大貓好似對自己客特別閪，其仔人冇hsbc ac/card又達要求又批到

我張red係大貓r我要

我無用hsbc戶口
一張金卡長年無用, 之後開VS 再開Red
全部都批哂

咁戅鳩架咩
要齊一年RECORD

我琴日下就5點申請 今朝8點批咗

洗唔洗交income proof? 達唔達標?

hsbc批卡好睇條友有無贏馬有無m到
啲料齊唒批到係好彩，唔批係唔出奇

有交, 全部meet到

上面鳩up 我今個月俾左一個月糧都批左

我達標，齊晒文件，都冇回音

聽日打去追追先

咁都正常，但聽過有d case兩樣都唔達標都照批

如果你係佢地客戶有户口,即批

唔係佢地客户,佢地又send信件叫你提供XX YY ZZ,然後又話你交唔齊。利申試過

上年又係新入職諗住整VS張黑卡 第一次整唔批 打過去問要連續3個月糧單夠數 之後過左3個月再整又唔得谷鬼氣上門搞 之後先即批

其中一項或多項呀on9
文盲都學人開信用卡

有時有D人就係咁 on99 跟住就一係打去嘈 一係就落去D分行嘈
有次落銀行搞野真係有見過有人係度嘈點解唔批
笑撚死 心諗講真唔批咪唔批俾你囉 屌依家唔撚做你生意都唔撚得咩
無撚腦

係HSBC 做mortgage 會計

月薪1萬都唔夠?

你咁撚緊張批唔批做乜？咁既red card 真係送都唔撚要。

收入夠, 穩定
咁先R哂頭

home loan = 負債

樓主唔係香港人
LS淨返10個月都無點知你會唔會走數

Dklm

我上個星期申請vs 又係唔得

利申：freelancer,
公司戶口在滙豐，一直有transactions
IB 同富屠D 資產過哂HK$400000
年收入過$360000

可能唔放錢在滙豐個個人戶口，同freelancer 係原罪。

又唔係冇卡，算！！！

冇hsbc戶口 申請vs即批

匯豐啲人一直咁臭串㗎喎
好高高在上架
唔知佢哋發生左咩事

因噎廢食，笑

你係咪賣樓找卡數先

唔使跑數咪難申請

咁撚搞笑
我張re card
3-4日已經email我話審判完成
過多4日就收到卡

佢連呢封信都無發過俾我就當無咗回事添，diu

如果唔係hsbc客戶
佢會打黎confirm d野
我無聽幾次
打返去問
個cs話審批緊
留意返電話
聽左講幾句就批左

網上申請 upload 近3個月e statement 即批

除左on9真係唔知講咩好

我之前都比人取消申請
話打黎無人聽
但我唔係香港

白金卡免費送

真心會攞唔到咩
我學生零收入都批到

Red卡 網上申請即批 等都唔使等
兩三日後就寄咗卡

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

好明顯就係其他原因

樣衰

睇你點用
信用卡係好好嘅理財工具

上年apply過，交左一個月糧單
但係reject左完全無通知過我補交文件嗰啲

本身有白金，諗住開多張俾屋企人買野用

Red唔得咪開住張Gold先囉

HSBC d信用卡好似係最好用
我覺得好用過SC果張SC

red卡賺左5000蚊

次次同Premier Hotline收線前佢都問我有無興趣申請red，我reject左佢好多次

唔信 點解唔叫你申請premier/visa signature
而係cheap雞red

我就咁起個app填返啲個人資料，公司名就得
佢自動幫我填埋人工
乜都無交過
批左了...

開唔到

一億申請Red

失業就係唔批原因

又窮又收入低又冇乜資產。份工又垃圾。
你都係搵張Aeon卡5千蚊上限啦

供完未啊傻仔

你真係笑撚死人

唯一肯定嘅事實係樓主戶口連十萬蚊都冇

你試下落分行？
個陣我去分行整野
咁岩個staff 問我開唔開張
但我個陣仲係學生 銀行條友話parttime都ok
跟住一個月唔洗真係批左

樓主自取其辱
連red都唔批

我本身已經係Premier同VS card holder，唔係點會打Premier Hotline

Red卡學生都批

有冇人答我除左visa signature 垃圾hsbc仲有咩卡可用

識人有張廿萬信用額嘅金卡

呢張會唔批嘅咩
大學學生證就開得

冇比較冇傷害，業主都可以負資產。

即係妳唔係大客囉
唔通打到妳聽為止?

樓豬你好
我哋係HSBC批卡部
見到你呢個POST嚇到我哋瀨晒屎
麻煩聽日Apply多次，我哋今次一定批你

屌你老母啦
次撚次都唔批
原因又唔講明
但明明符合哂申請資格
打去追問又講唔出
只係識叫人隔一排再申請
浪費哂我d 時間

有冇同我哋表明立場？
我哋前線好黃

我唔批嘅原因
佢係要我個合約生效日期及截止日期
都戇撚鳩嘅 長工點會有截止日期

有冇人個reward+ 依牌完全load 唔入，load 空氣

樓豬以為自己係業主就大過天？

係咪借9成按揭 /呼吸plan業主，定老竇老母俾層樓你

Sor以為你淨係premier banking
咁個cs都幾on9 點會叫個客申請張功能重複既低階卡

人地打黎做phone Verify，無人聽就當無法核實
唔係你打返去就得

好撚廢呀 社會垃圾

因為red card 做緊promotion
同埋red 既優惠同vs premium唔同
上網買野我都轉左用red

利申有vs有premier都有拎埋red

當初四千幾月薪都可以批張公廁卡

有樓，沒有失業，hsbc premier 客戶即批

所以係hsbc問題？

我出糧戶口唔係滙豐都即批。

係未申請左好多張卡 信用額爆左
信用額同你收入比例唔岩
或者曾經唔還卡數 信貸評級低
有收入正常人士都批啦

_ _ _ _，_ _ _ _

Red 有咩特別？我見好多人都想要

而家用緊 signature ，拎緊海外簽九倍，年年拎二三千 sogo 卷

我試過佢地寄信叫我申請張信用卡
電話申請完再reject我
appeal 嘅時候再reject2次

巴打有無咁窮

唔係有糧單架咩

我用匯豐出糧 所以佢無問我拎

樓豬搵到窿未？

人出世由個窿出
人死時返入個窿

呢樣野真係好低能

本身有VS 再申請Red 佢叫我俾返糧單同地址證明...
但再申請Premier Master submit完就即刻批

匯豐呢個procedure真係好反智
麻煩炒完人之後改改佢

Agger

原來係智障，唔怪得唔批俾你啦
一項或多項啊

無聽過有部門係唔講得 icac都睇得啦
除非係國安部

跟個來電記錄打返去:"號碼沒有用戶登記"

係佢確定你電話，唔係你確定佢電話
尤其獅子呢間麻撚煩銀行，無人聽當你流費事晒時間

Mortage同crédit card唔同

你tu差囉
唔做你生意呀

廢到失業

非永遠居民

去HKMA投訴

你睇佢個 ebanking 就知啦

戶口放多d錢會大d機會批

你身份證肯定係 R 字頭或者M 字頭既大陸新移民

肯定係 我審批

佢想講如果在hsbc 做mortgage, 俾左首期嘅可以當做資產

點會

今個月夠數, 心情唔好唔批

有樓係負債
無野做收入0
所以唔批

無喎,今個月我另一個frd隊左一個月糧單,然後叫佢交一年出黎

Diu,一樣
出糧戶口同供樓戶口都係hsbc
申請最入門張信用卡竟然唔批

月頭申請左RED，早幾日批左

係
我都覺 HSBC 信用卡審批部個腦袋裝屎
比張咭廿萬Limit ，乜柒都唔睇

好叻仔

我窮撚都申請到啦 個職員姐姐仲問我洗唔洗申請埋張RED卡呀 唔洗年費架WO

我之前翻緊學都批喎，你住公屋？

全部卡都係一次即批

前排恆生打黎sell我mpower卡
我有儲蓄戶口（唔過十萬）但冇恆生信用卡

佢sell完我 我話好我申請
佢cfm哂我啲資料之後問我依家公司名係咩
我話我依家冇做野佢呆左呆
但最後都有批比我
我心諗依家生意真係難做

戶口有成億都唔批

老實講真係唔係好信，亦都唔太可能

TU爛到爆都好，佢都可以用戶口錢做deposit

我都幫個客做過

只要你有錢，無野係匯豐做唔到

銀行都係為做生意
唔會咁on9為左張卡得鳩罪個客

連登真係好多樓主呢啲窮鬼，多謝你一朝早就提供一個笑話比大家

最入門好似係金卡
唔係red card

樓主你知否你一申請信用卡
成功與否
tu都會扣你評分

係 我申請過要我補交薪金資料之後唔批
有穩定part time 同強積金 月薪5000左右
反而CXAE乜都唔使交秒批

有hsbc戶口 (唔係出糧戶口)
申請red用網上銀行即撳即批

你唔係窮到咁呀⋯⋯
放上來話俾大家知你有幾窮 咁都唔批
定你你信貸太差

張垃圾Red 卡是開户 時 是咁逼我出 好似跑數咁

Premier用户，從來個RM無推過張Red
因為梱住户口張 Premier World 已經達到佢地目的

唔明推你張Red 做乜鳩

啲咩保險，基金就有

唔係佢度出糧 係app申請即批

HSBC 連強積金都會計資產

呢個有聽過, 但mortgage 真係未聽過, 至少你話當首期果筆都未聽過

垃圾公廁卡都唔批, 真係好肉酸

熱乳頭

屌你老母 支持支資？係都用citibank d credit card la 送錢俾共匪共匪講人治架 back office做野唔況你教佢話唔ok就唔ok 用得傻海汇丰你都預左被割韭菜

red公廁黎,上網用本身HSBC ebanking申請即批,資料都冇要打D乜

岩岩試左係App申請即批喎

其實張premier master 主要邊度用會抵？
申請左咁耐都未點碌過

一樣
佢pre approve VS比我但係啱啱見你地講去㩒red要糧單

對個焦係咪咁難

ching你岩岩出監?
定係直必腸

打得出唔代表打得入

你窮撚過閪
仲要貼上嚟俾大家恥笑

失業都唔係合理原因
你自己畫返張卡畀自己算啦

得張VS是咪廢過樓豬

大貓根本就係痴線銀行

好多銀行都計

下, 即係hsbc 會計埋mortgage?

red我打上銀行問第二樣嘢個cs問我要唔要我話要就批咗

MPF 梗係，因為係你名下
層樓未供完就都唔係真正你資產，份契係銀行手上，你按左俾佢做抵押品，仲差緊佢錢點會計入資產到，最多只係 related balance

點會申請唔撚到...申請白金個張垃圾都秒批..

試過幾次米芝連晚餐買一送一都幾抵。早兩年佢仲有酒店買兩晚送兩晚優惠，但而家無了

等佢搵你申請

戶口有成億，可能出面爭緊幾億

總之大貓唔批嘅人
九成身有屎，一係出邊有數，一係遲交紀錄
仲有一樣，你上過去call center 屌九過人都會俾人入機

我以前做d濕九大陸人都批
正正常常香港人點會唔批

唔批個d 係咪tu 有問題

佢計資產係計銀行account only, 即係存款+MPF 有100萬 Premier account 會計埋, 但係如果信用卡係唔計MPF 你存款+MPF過咗要求都唔會批你卡

咁無乜用了
好少食貴野，返工都帶飯睇嚟VS都夠我用

你係想打個瘤字？

擺返一球入去VS都秒批啦 3-5日收卡

正常
所以啲友話有樓仲咩唔計真係痴鬼線

上次想申請張公廁VS 都搞撚左好耐。
月薪達標，仲要係用HSBC做出糧戶口，所以無upload 入息證明，都同樓豬一樣收到個封信

我打去CS問 喂你咁同多個原因 邊個先係呀？
佢話答唔撚到我，仲話佢地都唔知審批個電話，平時只會用email同審批溝通。

最後叫我upload番入息證明，再幫我審批過，搞左好耐先拎到張公廁卡

用佢app申請，一分鐘都唔使批左，仲話3日內收卡
我係冇value客，呢頭用完卡比錢，轉頭找卡數

乜都無交過
vs同red都係就咁開app㩒個制就批

同你一樣，e-banking申張VS秒批話3-5日收卡。平時未收到通知就直接過數去張卡找卡數，一次都無拖過。又唔係出糧戶口，但文件都唔洗交就批，有啲cash係入面。 可能找卡數記錄好

信貸紀錄要好係要有借有還先會升

唔記得咩卡,唔係RED. hsbc寄信黎話預批左, 咪打電話去問.
問完又比埋資料都係唔批

我批Vs 唔批Red
兩張同時一齊申請

大貓 KYC 好嚴

佢都reject咗我
我補交完文件reject第二次
嬲得制申請咗asiamiles

reject信好有用
可以免費睇TU
不過唔知依家仲係咪

痴撚線 樓主個腦裝屎

係

咁你預備賣樓 找卡數?

不如話你拎張 vs 黎刷存在感仲撚廢過樓主唔批 red 卡。

premier 張master 有咩用其實

Visa Signature 好定 Red Card 好？

我女友老母今年退休，hsbc 無端端寄張 red 比佢，打去問仲乜寄比佢，佢地話唔駛年費一大輪野。

環聯依家睇唔到
好撚麻煩

可能樓主係藍絲所以唔批比佢

真定假 我開戶口果陣條友話幫我申請張，但我都冇話想要呢張卡，利申學生 red卡應該係人都申請到

HSBC Primier Account + TU A

但唔批我Red又係其他原因

係，再望下op真係笑左

：你好呀x生我地hsbc打黎呀，想同你傾最近公司.....

：好忙唔得閒呀bye

我覺得幾多張卡唔關事，我本身有8-9 張信用卡
信用額多數10萬至30萬

但我人工只係高過連登仔標準1,2萬，如果講比例都唔岩，仲有時大頭蝦遲交都試過

我覺得同有無返工有關

申請red 網上即批 先前一張hsbc 信用咭都無
用adv ac 可能有儲蓄係度 即批

on9仔 批俾保安都唔俾你

外幣6.4%

幫hsbc講野既
肯撚定未試過佢哋有幾閪

識好多學生唔批

大陸喱

Ching儲蓄幾多？

半球不動 我估有1/4球係佢度又無出過卡都有機俾過

用英國狗既野就抵死
英國狗我屌哂你地老母

CITI真係睇心情,
我print張網上月結單地址證明再用電話影比佢, 佢話網上月結單唔得, 任何實體地址證明信件都得
咁我用政府信既地址證明比佢, 佢話唔撚受 要銀行/寬頻/電話既月結單, 我屌鳩佢話你地銀行都轉哂電子月結單啦, 佢繼續話盡量搵

之後upload 2封老強既地址證明比citi, 最尾reject話地址證明不清晰, 屌佢老母臭閪

我都批唔到 可能之前有欠債(學費+財仔)
明明都過到年薪要求都唔批 應該改做過年薪即批

red card都唔批...你好有問題

citi app申請戶口一樣係咁弱智 政府公函一樣唔批 on79

所以佢要唔批籠門任佢搬 我兩間都申請到 不過好多人係唔知點解就係唔批 你話佢唔係講心情我真係唔信

我低薪無資產死窮鬼唔知點解hsbc幫我upgrade到signature

上次 TU 網死左成個月過左期

其實間間銀行批卡都好似亂9咁嚟咁...

9禁下唔比文件又彈張卡過嚟...

無啦啦又有email又sms又預先批核...

最搞笑n年前用過AE 垃圾cash back一年拎完迎新之後都冇碌過咁濟，年年自動幫我免年，前排又預先批核 AE CX elite, 手㾗禁下唔駛交文件又有卡比我

利：每個月找過萬卡數，冇遲還冇借錢冇欠債，銀行唔鐘意嘅類型

你係咪TU太差咋，諗下自己做錯咩啦

啱啱用app申請 10秒就批咗

呢張野係我之前開戶時, HSBC直接送左俾我, 連申請都唔駛

呢張係佢打來叫我開，心諗是但啦OK，咁就開左
可能你個底花左，快啲查下

做hsbc, 真係未撚聽過有人柒到red card都reject

signature係唔係無得waive年費?

點會唔鍾意你呢種，個個月都咁高交易額，又準時找數冇風險

冒充公職人員

我邊忽冒充?
我嗰陣真係做返梗政府工

好似從來冇俾過，打去問下先

Vs用左5年， 基本上用過都有得waive

用dibit卡啦 先洗未來錢

你爆左信用額咪唔撚批比你

要你俾架咩
佢自動扣你架喎
除非你問返佢話唔撚比

並非香港永久居民
蝗？

我好少 check 單
上個月俾啲唔知咩扣左兩千幾先知未取消 subscription

隻隻都批咁要個審批部門做乜 總要reject 幾個case 先顯得個部門有做過嘢 每個月嘅例會統計條數都會靚啲
做過審批人員應該會明啲

red 卡係好on9

銀行已經係premier account照reject

咁你試下囉。我就真係申請咁多次都唔得，匯財金卡就 1 take 過嘅。

其實有時又係玩鳩人 會火滾既
我月入同儲蓄都過VS亦都有VS
岩岩出red 果陣都唔批
之後聊我申請都唔要
心理陰影

要credit card同daddy講聲咪得等咗三四日就寄嚟
利申學生兒子

匯豐不嬲神經刀
之前寄封信黎叫我申請visa signature, 之後 reject 左我
過一排又有信, 咁我又申請多次, 批左
本身已經有張卡, 冇特別再交資料

red卡夾硬塞比我 本身都唔想要

非香港永久居民？！

外幣最多可以回6.4%
不過red都4%

我張signature申請過兩次，第一次佢都係用呢個理由唔批，我都一頭霧水，之後隔一個月又申請多咗就得咗
Red卡試過打嚟兩次叫我要我都冇理

你資產+月入都過?

係，啲理由全部唔關事

畜生就係畜生

咁難咩， 剛申請到wor

你個tu應該花到仆街
未必係爭人錢 有機會你從來都無卡第一次申請

我又apply 多次
但係文件唔記得左ref. No.
會唔會又fail

但你係夠資格? 年薪/資產

夠, 出糧戶口都係匯豐
兩次申請都係半年內既事

Don't worry, HSB also rejected me when I first start working ... more than 20 years ago...

批卡準則同credit limit 大貓不嬲 亂鳩咁嚟

五個point都好合理

唔喺香港匯豐批嘅貼黎托咩？同埋呢張唔係信用卡囉